點解panic attack 可以咁恐怖

睇醫生

差啲又要call 白車

恐慌症的特徵是自發性的（SPONTANEOUS ATTACK）恐慌發作（PANIC ATTACK），主要症狀是在事先毫無預警情況下，突然發生極度的恐懼、害怕和不適感，同時伴隨著心悸、大汗、顫抖、呼吸急促或窒息的感覺、胸痛或胸部不適、噁心或腹部不適、頭昏或頭重腳輕、自我感喪失、脫離現實、怕自己失去控制或發瘋、恐懼即將要死去、感覺異常、潮濕或發冷等症狀。

這一突來的發作大約在數分鐘或更短的時間內很快的達到一高峰，同時患者有一種大難臨頭即將要被毀滅的感覺，而急於立刻逃離現場。發病時患者常到急診室去尋求治療，他們常描述有極度的恐懼、害怕、焦慮，認為自己即將死亡、失去控制、心臟病發作或中風，及將要發狂等等。

加油

I know that feel
最後食左一年lexapro, 近排停左兩個星期藥暫時未再黎料

我細個都試過咁
啲徵狀差唔多中哂

喊左好左了
要喱喺床

巴打 互勉之

驚恐障礙(panic disorder)簡稱驚恐症，是以反覆出現顯著的心悸、出汗、震顫等自主神經癥狀，伴以強烈的瀕死感或失控感，害怕產生不幸後果的驚恐發作(panic attacks)為特徵的一種急性焦慮障礙。

岩先以為自己會無啦啦死

有我地support

其實個種恐懼係咪自己比自己唔係外在的？